其實連登仔係咪主張美國統治香港？

見到白宮聯署係唔係都簽
又話美軍來了我帶路
之前又話要舉哂美國旗唱美國國歌
侵侵做少少嘢就打撚哂飛機
咁其實究竟連登仔係想獨立
定認美國做老豆？

係想搵人幫手最後搞獨立

搵美國幫手唔係唔得
有啲嘢各取所需就可以
但有冇必要唱哂美國國歌
咩都靠美國咁
當自己係美國公民？

可能做戲做全套掛

冇講過叫你哋認我老豆
但如果連自己香港人呢個身分都堅守唔住
淪落到要認美國做老豆
咁獨立又有咩意義？
獨立完俾美國管？

笑撚死人
連殺人都唔撚敢仲好意思講獨
繼續用個嘴出龜波氣功啦

咁樣做分分鐘帶嚟反效果
外國人會覺得香港好廢 廢到要所有嘢靠美國先可以得到
全世界都會覺得係美國拯救香港 而唔係香港人自救

唔靠美國爭取普選同獨立既唯一方法就係推翻個政權
出得呢個POST既人好似仲未認清香港人有幾多斤兩

需要美國幫助
但革命應以香港人為本位
而唔係所有嘢都旨意美國幫你
美國幫香港幫到覺得自己再冇利益就唔會再幫
而且我暫時呢一刻睇唔到香港獨立對美國嘅利益有幾大
係可以推動到美國幫香港獨立

就係想被美國管
搞獨立班友跟本就係漢汗

香港人玩政治既唔係漢汗就係共匪

革條撚咩
革命都要創造個條件出黎先得架
經濟仆直, 大量失業, 全部走唔到, 迫虎跳牆
而家各國已開放逃生門
唔撚會有香港人仲會同共產黨博命架啦
要革命等之後幾代走唔到既香港人啦
到時你都釘撚左蓋

咁不如唔好叫香港獨立
叫投靠美國啦
投靠美國唯一出路

香港人根本冇能力管理自己

所以講到尾都唔關美國事啦
而家革唔到命唔代表就要認美國做老豆
更何況如果大量港人移民之後成立流亡政府 自己建立海外軍事力量
咁更加冇需要樣樣野都依靠美國
靠美國幫香港獨立根本就講唔過去

solomon yue

香港搞成咁
咪又係有美國份
你班漢汗選擇性失明

最理想既做法梗係香港人有返自己既身份認同，然後獨立。

但個問題係，大把男人最理想十都係搵個大波瘦底靚女溫平時溫柔床上功夫又好既做自己條囡，但現實可能係得一個性格好但平平無奇既，同一個靚，不過日日厲害了我的国既揀。

香港人口750萬，我當2/3 即係500萬係黃， 你個對家單計党員都9000萬， 即係你連對方黨員既6%都無呀，仲未計香港境內所有武裝人員都係對家，仲有北面葡萄左香港自由同人權好耐,好想睇香港人仆街果10億。
講埋土地，960萬 vs 1100平方公里，係0.011%。

老實講依家香港人個情況，用上面個例，可能直頭係個毒撚，前者果條囡（美國接管）能夠接受你已經係好到超出期望既結果。
你唔能夠太怪責選擇上述例子第一條囡既男人。

咁同以前冇分別 純粹變咗第二個國家嘅殖民地
根本同香港人本身嘅期望有出入

我知d日系RPG果種努力，即使想贏都要百份百堅持原則係好浪漫；但香港真係唔係RPG主角。

香港只係果d係威脅下，主角保護佢地去避難既市民A市民B。

所以我都唔明樓上點解咁諗

無咩?
無漢奸共匪香港會死?
唔係掛

如果係 香港都真係幾可悲
輾轉咗百幾年 最後都係繼續做殖民地
俾香港人以外嘅人管

做返英國殖民地我求之不得

係大家都知有出入，但同我講既一樣，問心果句，大部份人個老公/老婆都係同自己期望既有出入架啦

我相信係多數同路人心目中，都係
香港人立國>香港做文明國家既殖民地>香港特別行政區 >中国香港市

The ends justify the means

你唔係真係當連登仔係主流意見下話，
上網勿認真

做返英國殖民地最好
況且人哋已經唔係叫殖民地

純粹我會覺得 香港繼續再做殖民地係件幾羞恥嘅事
講到自己理想有幾崇高 但最後都係要認人老豆
咁樣嘅話我寧願等共產黨倒台再自己獨立
都唔願意做人哋國家殖民地

香港好勁咩依家
香港就係廢先搵美國幫
英日台係獨立國家都做緊美國隻狗啦
香港做美國隻狗有咩問顯

唔通靠癲佬救港？

冇當主流意見
身邊大部分朋友都唔認同認美國做老豆
純粹想知究竟連登仔係點解會咁諗

而且用返歷史黎講
加拿大，澳大利亞，紐西蘭本身應該可以叫做獨立國家，假如英國人一直無搵到佢地然後殖民，我估佢地到今日都係好落後,而唔係全球最好住地方之一。
當然英國殖民同時做左好多仆街野，殺/奴役原住民，掠奪資源等，都仲話扯平左佢地既建設之功;
但香港個case,就係獨特到殖民者幾乎無做過呢d野，所以香港人對做殖民地既反感程度，甚至可能比呢3國更少。

繼續再做殖民地,從來都唔覺得有什麼問題
你以為全世界的主權獨立國家,真係獨立???
更何況,香港人一向都係睇錢睇自由,重多過睇所謂的民族主義

等共產黨倒台?
你依一世都等唔到

講真自己係地底泥仲痴金康認親認戚 好撚肉酸啊

但香港已經經歷咗俾英國統治嘅時期
已經有哂所有成為一線國家嘅條件
而唔再係英國統治前嘅澳洲/新西蘭/加拿大
再做殖民地其實真係好無謂

不過如果冇得揀 一定要做殖民地嘅話
我寧願揀英國都唔揀美國

你想做美國殖民地 美國佬都唔肯啦

好過中共就得啦

咁多手足拉得既拉死得既死 然後有人行出黎講上網勿認真

點都好
唔要共產黨

但呢度好多人都覺得美國會無條件協助同接收香港

無錯
所以根本唔係香港人自己有得揀
同埋即使係所謂主權國家，夾在大國之間既小國都無你想像中咁獨立，無你想像中離殖民地咁遠

點解過左一年你仲咁理想主義 咁相信香港人
當香港連罷工都失敗既情況下
你仲想靠革命幫香港獨立 會唔會諗多左
靠美國幫已經係最好既方案

但底線都要保留自己香港人呢個身份嘅尊嚴
而唔係唱其他國家嘅國歌
認自己係其他國家嘅公民

即使獨立後同殖民地分別唔大
但至少有一樣嘢係保留得到
就係自己命運最後都可以由自己去掌握

至少我係咁諗
可能係太理想化
但如果連對未來道路嘅願景都唔jump out of the box
咁好多香港人自己嘅目標同夢想都冇可能做到

二戰後日本有版你看

我想唱god save the queen

南韓咪都係靠美國整出黎
台灣咪都係靠美軍 而家先未俾人打
冇美國 香港人可能上年6月已經俾老解搞掂咗
一定要靠外國幫手

因咩事話人癫佬?